[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (16) 契仔契女出場

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

bean bean加油

viu乜節目都有牙科 應該叫埋佢黎玩嘛

聽到話唱得好過tank，笑咗出聲

想問造星2 果3個去左邊

有一秒以為tank又參加 嚇死

冠軍係viu
MC疑似簽咗華納

傳聞造星呀

我都有嚇咗嚇

唔知到最後
中國舞可以推到幾多個post

張天賦同Jude合唱
可能簽華納

中國舞>班長

推到播哂

咁就睇佢有冇決心改變自己做明星
佢自己唔爭氣表現唔好冇問題
但呢個係初選喎
你又知佢做唔到？
單論實力佢好過大部分入左圍同坐喺復活區嘅人啦
你下一個環節話佢fit唔到男女團的形象要foul佢我冇問題

復活區啲人由2個導演揀, 定都係由3個評判揀?

北姑呀係

導師

咁ansonbean都好穩陣啦

我都想睇佢有冇新野比到我地睇

加上無限loop二汶搶唔到dancer

推到做ViuTV 一姐

其實好難

佢慣咗一個人

使唔使再表演過？定直接揀？

下次Mike導可以出
北區中國舞

要有gimmick 不如總決賽叫佢表演

五集
四十五分鐘
十六個post

花蛆大贏家

李祉均 呢

下年請佢番黎做評判最有gimmick

希望mike 睇到 呢啲人才唔要走寶

集數遞減
6x -> 4x->35

成日節目就撐紅左花姐

話時話，花姐平時有個同事同佢一齊，今輯唔見左？無做喇？

屌屌下竟然愈屌愈順眼
仲唔係女版193

又有新po lm

Cloud呢啲叫串定真性情？

佢直屌花姐果下幾有guts

大膽過啲仔

彭家麗果下佢真係好夠膽

花姐叫佢講 我覺得唔關朵雲事 反而覺得佢咁樣幾正

推到 100 不是夢

歐國成而家開live
其實佢唱功真係唔錯

果下佢似真心膠多過大膽

有人串下花蛆就啱架啦

吓
中國舞無順眼過喎

二汶小氣簿鎮Post

睇返佢落妝個樣就唔會順眼

厚到聖經咁

193 高大靚仔喎 點可以咁比較

唔好侮辱193

保守估計
起碼有600頁

229就真係衝緊100

未出世已經寫緊

如果以後入到行咁做人
一定入雪櫃

打工嘅話一定冇運行

畀人針死

但佢個樣望落似世界女

應該似有啲家底

祝佢好運

上個post嗰啲小同中同
可以出返嚟comment吓

明顯啦 佢係有實力
但講野真係唔經大腦

個anson又矮又mk
又係柒頭j毛頭

佢經理人唔係ee同k姐咩

好聽就率直
唔好聽就係串同on9

呢下On9 多於大膽喎

花姐係偏心男仔多啲，對女仔harsh好多

Viu Facebook出左50強

點解要咁樣劇透自己

可以同埋今日個大波阿嬸拍套東莞女兒

As usual

連自家劇集都係咁劇透

自膠咗以為有曬五十強

出左今個星期個d
Dilys執左相唔似北姑

點解Judas啲fans全部都係上左年紀嘅人

支持下同齡

佢哋聽開歐瑞強有共鳴

公司似想做女團

暫時晉左級既有幾多個係有料

好似得4個

Okok
Viutv個張係照騙
好似sting個張咁

唔出奇
有twins自然有boyz
好似九餅咁睇下邊個行到最後

香港女團壽命好難長 太多是非

my pen is blue my friend is you

論歌功：Karen,雲
表演元素+樣：方方，Mishy(本身model樣），Timo

Hotcha已經是最後一代女團
影下寫真吸下狗公都仲得

Mishy 有保留
有佢嘅女團
硬係覺得會似ffx

大波女團

super girl?

其實我覺得mishy唔適合冶艷

但我覺得viu想佢有突破

都係，起碼佢地拍永成/萬成的廣告入到屋

痴線會唔會太勁 無十強我即刻死

Tank條女方方表演都幾好睇
觀眾緣應該麻麻 個樣難認啲同睇落串
唔係一啲連女觀眾/師奶都鍾意嘅外貌

終於係佢ig舊相啲短髮圖發現
有啲似以前個個𡃁模攞彩玲

Cloud 好正

原來係九年前了
果陣已經咁唱得

岩岩睇完杜生 個show
返到黎即開重播 睇travis睇到想喊

心水女團成員 (已出場）
方方 雲 卡文 陳葦璇

中國舞可以取代一姐hailey
係暖男爸爸入面同強尼瘋癲頂碗

講真依家諗返第一屆啲人真係好睇好多
去到後期係緊張刺激感動
吸引妹妹fans有 姜濤
跳舞有 AnsonLo lockman dee 肥仔
唱歌有 ian jer 狗毛
靚仔有frankie
特別有 龍志權 Edan 193
滑稽有 poki
韓風有 jermey 細貓
俾人恥笑有 鄧喬 因ton
不能盡錄懷念

雲浩影

叫佢條女嚟參加都一樣
tank之後都會老是常出現

定啦!有契媽保送
評判導師唔揀,契媽都會另開一組俾佢直入十強

我都對佢迷上

自己講完呢句之後
有啲好奇究竟真係google嘅話會出啲乜

結果...

大神

邊度有得睇翻全集？

Mirror成軍兩年出碟

堅係唱得

Zeno好可愛

初戀感覺個ig

中同嚟啱啱先追晒今集啲post
想幫佢澄清一下佢係土生土長嘅香港人嚟佢嗰啲真係懶音我地都聽慣晒佢把姣聲，佢朋友唔多

中學嗰陣已經個個笑鳩佢唱歌，但佢真係好撚有自信，年年sing con唱gem

好熱愛音樂嘅音樂人

呢個唔識唱歌
有排學
咪嘥學費啦

唱歌咁撚難聽都有第三

好咗好撚多啦
隱形夠第一啦

做咗Error個經理人？

原來coco隻舞有30秒係攞人地隻舞黎跳
但又無事前通知人

俾人鬧緊?

我覺得無得練
佢把聲真係無咩可能做到歌星
向其他方面發展仲好

係呀
去佢ig會見到
coco_lws

成日鄧二汶反應慢唔抵
比彭搶晒d勁人 一個堅識跳舞既都唔留俾二汶

咪有北菇囉

抄舞就俾人屌到飛天
北姑名不副實三藍，IG反而冇人屌

唔值得搵佢ig出黎哂時間鬧

咁三藍係評判畀
你咪當佢好彩
有咩好嘈

咁抄舞又真係抵屌嘅
至於北姑...就屌都費事啦

嗰個咩coco有冇人覺得佢好似張建聲

cloud呢啲妹妹需要挑戰比佢成長，面對自己，將自己想要既image prrsent比大家睇

而家好直率地得罪人但又收收埋埋自己內在
樣同唱功都有料到

希望有人保護下佢啦，唔係一開波應該比人杯死

travis壓力係咪好大

其實佢造星1都有苦口苦面㗎啦
不過今次嚴重咗之餘首歌又唔掂

我愛牙Cloud

more

會唔會佢已經俾哂啲內在人睇

係囉
等我盡快清醒都好

佢個feel有啲似derek ho
好似上季derek ho都俾人話過佢表演好難令人放鬆

我覺得反而似呢個過氣大台藝人

應該係指個阿嬸

寶姐？

佢個把聲
啪啪啪一流

唔知點解覺得佢機心好重

我Cloud繞樑三日

覺得咁大個人邊度會咁講嘢
定唔知係咪一開頭要扮柒再成長

但viu好似冇點提佢

講真 佢講係比賽前一日先轉(比花姐屌完)
可能真係唔夠時間通知
而且事後落返credit比佢地 算係有歉意+誠意啦
佢錯就一定有嫁啦 但我覺得佢唔係有心
同埋咁樣又會帶黎一個問題可以探討
就係一個人學完老師既野 可唔可以攞黎自己用
佢跳得出姐係呢part舞係佢老師教佢嫁啦
如果唔得既話 出面好多音樂人表演者都要屌

好on9 點解會有人幫佢兜
因為佢勁佢靚鐘意佢咪鐘意佢囉
但佢講野唔經大腦唔識尊重人係事實wo

第2屆已經諗唔起有咩人

如果組女團預佢
一定大撚把花生食

好似ANTM 咁 r腳再拎薯片畀人食

咁又冇人幫佢兜既係覺佢有改進空間，唔好浪費嗰唱功
佢唔係唱歌勁既話，一早比人踢走咗啦
話未聽過佢地兩個導師既歌，又叫花姐做自己嘢
on9到無倫tim啦，我冇講出口姐

尋晚啦 唔係講你
唔識做人真係搞唔掂
除非你勁到GEM咁係出面打返黎香港

笑了

都好多人
其實覺得2仔仔個入特色濃過1
可能2入左鏡仔所以大家hea睇?

田中同 youtuber黃氏兄弟個哲哲 撞樣

係播果排好多人都冇心情追

佢俾我感覺係佢係扮傻
其實就好知自己做緊乜
每一步每個行為都係諗過度過，上台表演就轉返認真mode想玩反差

而唔係果種真傻奸奸自然流露嘅可愛

家燕媽媽

點解會搵到好柒阿媽

都係

咁家燕媽媽唔難搵既

聽過佢商場show live
正好多

癡線 9年前已經咁勁
不過覺得佢唔係好啱香港娛樂圈
就算佢唱廣東歌 都唔似會紅得起

佢ig啲唱歌vdo都好正 尋晚真係太緊張

兩個導師講得好啱
judas 好似祇係將 busking 由街頭帶上個台咁
唔通佢到時入咗 viu 出歌 都係出啲咁 busking 嘅歌 ?
咁樣好快就會聽厭

仲有
唱歌嚴祺 Jason今晚好多女 第一round就無端端被foul嘅mark
俾人恥笑大姨媽
跳舞小評
仲有嘿人憎嘅moley tingho 咬木塞嗰個 都令人印象深刻

Edan第一季嗰陣唔係好sharp 出咗道之後超吸睛

最記得oscarli同hugo

其實1嘅Edan唔係好特別

屌K lau而家好柒

鄧喬唔係俾人笑的！！！！！
係俾我愛的！！！！

我愛鄧喬

第二屆根本就係呃收視

十粒車厘茄

冇第二輯你點會識到你個名

二汶本簿好好笑

你又啱
我係咪應該要多謝花蛆搞第二季就真？

出咗隱形人 關菌英
阻住
呢三條眼冤友

T Max幾鳩幾綜藝

真係擔心二汶，暫時望到個陣營都先輸一半

之前係咪有巴打講過今屆有邊啲參賽者係藍?

請珍惜鄧喬 佢而家靚仔咗好多

厚過聖經嘅小氣簿

屌 miss左一個星期仲有成幾個post要追

啱啱睇返

Cloud

Viutv fb 擺張南哥勁樣衰既相
唔識既觀眾留言話佢樣衰又老乜乜

係幾淫 但身型唔算靚

兩位導師開始出post講學員
2men咁講北姑

我唔係facebook d潮物group 所以我冇圖
佢係city政政個朵都臭臭地 成日做freerider
比幾個course既coursemate都屌過佢唔做野 一係就淨係copy & paste
有見過人因為咁係ig開名屌佢

老實講 林護妹讀city政政好輕鬆啫
係要整柒自己 又累埋人

佢同Elkie都係隊友黎

放假～

唔係掛 我以為佢係萬人迷
好多朋友又做leader嗰啲

樣唔差
實力OK
但性格好差
幕前都咁西

SOBI

成首歌都好撚柒bad taste
好撚柒

好撚厚
起碼有600頁

好想繼續睇Vanessa

我覺得佢幾正

ptgf的話

好有娛樂性

我睇過佢咁多次表演今次真係最好笑

ansonbean個樣都幾撚柒

咁都做到大熱

垃撚圾JUDAS LAW
唱歌又一式一樣咁口水
外形又柒執都唔執下
唔撚好妄想同二汶比啦
二汶唱Wanna Be姣姣地個D唱唔唱到呀

講緊中国舞定班長

好想知Buber好地地做咩用張咁嘅相
好彩無因為張相無得in

如果係唱歌 表演得好點剪到唔好聽

睇睇下個feel有啲似當年美選DNA鄧月平第一次出場

佢啲動作真係好老尷

叫好過北姑lor

啱啱開始睇 有冇人覺得dilys幾靚

李
昭
南
世
界
第
一

其實都幾慘
好似每次做親全民造星嘅評判好多都俾人屌

卓韻芝於頒獎禮活動上頒發「最佳實驗片」，笑言自己在電影工作方面都算新人，因為每個合作對象的經驗都比她多，有機會都想和新一代交流。她最近為ViuTV真人騷節目《全民造星III》擔任評判，直言節目對評判很不公平，指有些參賽者的現場表現很好，值得高分，但節目剪接出來的效果就顯得參賽者表現強差人意。
問可會向大會反映問題？卓韻芝笑說：「無得反映，花姐是監製。（所以有網民因此指你們評得馬虎？）我不會理別人的想法。」她又認為前兩輯的《造星》參賽者水準較高，今次第3輯的參賽者都是已入行的藝人，她直言見到他們表現不好會當場黑面，很想鬧醒他們，直指有參賽者是浪費公司資源，但又認為他們都很辛苦，有人更試過情緒崩潰。

越講越撚憎佢
呢個世界真係好唔公平 有樣(靠化妝) 死好命排佢頭幾個出場 氹啲評判兩句就入到
真係好撚嬲 見到二汶ig po佢 睇到我想dum爛電話

根本二汶同彭出去前後係兩個準則

不過係真係好撚唔公平

Be
Sting
Travis

五官正常
但硬係有浸娘味 唔知係咪打扮出事

似鄧英文個女

阿喱

家燕媽媽娛樂界雲加 培養出咁多高質後人

好掛住樂仔呀
幾時有因ton潮文啫！

有道理喎 點解要特登攻擊佢？我諗佢都估唔到自己有三盞燈啦 唔通要人地當場指撚住啲評判屌鳩佢哋做乜㩒燈 你地作為觀眾先滿意？

VIU大執相執到順眼
執到照騙

始終係學員唔通小鳩佢地咩

家燕媽媽都勁
收學費比學生免費幫佢伴舞拍mv

佢有型過咩

圖呢

件垃圾一早簽咗經理人公司走去扮busking make noise

年終咁多人busking點解係得呢件垃圾彈起，仲要果時啲人一窩蜂share佢啲片去洗版，全部都係marketing

仲要走去唱建制show, 吔屎啦垃圾

真係睇到嬲嬲哋，開頭幾個柒撚到可以淘汰返屋企又唔踢走
去到後尾先手緊，可唔可以抽返中國舞呢幾個柒頭出去
好撚樣衰

有冇睇過佢素顏？

貼10次俾你睇清楚

導師爆笑GIF

唔知點解聯想起n年前巨星個趙展彤
又係唱歌勁
但有d串串地

岩岩google過大台又準備搞比賽
唔知有咩人參加

佢屬於好醜樣嘅TB
睇佢唱歌睇得好辛苦

有時唔係歧視或者mean唔mean問題
係聽佢聲再加埋個樣同造型
好大違和感

條Judas準備食兩家茶禮

啱啱睇返做星一第一集，99 强果5個評判完全兩回事
同埋好彩今次無eyecatching idol

Judas準備編排，誠意乜都無
而且佢彈既野同佢busking一樣
可以當安眠歌聽 結他stumming pattern 又悶

彭導四十幾啦
二汶都就四張

因為佢係流行經典五十年先吸到師奶fans

S1 round 1個5位好rubbish

Exactly
Your face your fate
同埋佢唱busking出左道都唔見有進步與突破
睇埋佢手結他就知好屎

星一第一輪評判都係亂嚟
星二第一輪係最好 佢哋真係認真睇表演 雖然王貽興好煩

其實個節目仲有野值得留意既係啲經理人
第一集Cyrus
社企公司Cleo好媽媽feel
啤老師教過APA,估唔到會有啲「咁高質素」既學生

星二第一輪 佢地有段睇到好攰 都係keep唔到個標準
不過同此佢地算係最好了

星二第一輪真係算最好
王貽興煩得黎但中point
二汶都好好
係黃天頤麻麻地

已經有唱片公司
點食
聽佢隻碟聽到想死
好難為寫樂評同DJ要聽屎
聽完有d心理唔平衡

有一點係認同阿芝
睇過星1再返黎真係覺得今次跳舞嘅都一般，無去到哇哇聲
珠玉在前

大家點睇?

Timto贏哂啦大佬
可以拍住花姐拍廣告

佢根本唔係想做星
只係求其搵個節目維持自己知名度

一睇完你呢句就見到電視播

話時話第1集個袁晴晴
上星期五嗰集見到佢
即係佢無放棄繼續參賽

btw, 原來佢叫timo, 成日同himto搞亂左

而家佢好多商場show
可能夠平夠賤
反正年尾tvb有獎無人拎可能執死雞
原來佢上年拎左兩個tvb獎
Tvb的頒獎禮無人想睇

連花姐都拍埋廣告

tmo 連廣告都同花姐拍
其他人唔洗玩啦

再者而家星夢好多女
菊姐，Shiga，王敏奕，譚嘉儀，仲有臭雞
要TB做乜

參加比賽啫 無話要簽既
偷曝光度啫

我估勸退五人組都應該繼續玩

連tvb獎都攞埋，無資格參加

條仔不了

上網睇番成個禮拜節目

保錡3.0

talk星days

有八婆

蝗樣

Timo拍住花姐拍airstar廣告
新契仔呀

今年d仔無個得
暫時剩係鍾意方方同coco

花老母好似唔同樣咁
其實搵間由放棄年青人old seafood做腦細既virtual bank贊助年青人追夢既節目,好諷刺

睇到好尷尬

sobi都OK

真係成個林雪咁款

我一般般
想睇跳舞多d

仔仔暫時Timo,Ansonbean都有條件既
Zeno乖仔 話唔埋係師奶殺手

睇仔仔跳舞會忍唔住同星1比，然後總係覺得爭d
可能我對星1太有感情

Zeno等我睇埋套排球先決定

今集啲人真係好撚差 無一個表演想再睇

個件 anson bean都叫正

跳幾好都無用 無星味，大把 dancer 好過佢
大細眼 一 close up出事， 點拍廣告 ，五官無樣靚
有強迫症望到隻大細眼好唔舒服

屌

連差果d都無記憶點
我到宜家仲記得鄧喬prefect pitch同kale

花蛆行緊條冇人行過既路 捧紅咗自己

以為bean係契仔 點知timo先係

個廣告有Timo其他人點玩

第一次睇花姐化妝個樣 好嘔心

羽衣甘藍

好似呢個

希望今屆mirror 會以已出道藝人身份參賽啦

呢個節目真係垃圾黎
咩高材生就可以保底
演員底又可以保底

反而green又young個啲就因為個resume唔好就foul out
你不如講要有好既底就入到咪得囉

啲冠軍又唔係紅
Eric kwok如果唔係似iron man紅到咩?
講黎講去都係好既有得更好, 差既就會咁差
有咩意思?

好似係話佢啱啱開始拍戲既第一張相？提自己勿忘初心掛

唔知係幾時拍既呢

上年都ok 今年就

嘩屌你
仲撚成世界嘅

一定係造星3開始之後
要airstar spouser就要幫手拍廣告

高進 賭神咩

仲有光速rapper kyle 睇一次笑一次

其實Ansonbean條件係邊，咁撚樣衰

想叫上面驗眼

劇本造得太肉酸
個樣carry 唔到其他人既反應

Agger
剪到好撚肉酸
剪d女喺度笑
扮晒萬人迷咁

佢係有錢仔 後台硬掛

棒timo係萬人迷都話合理d
依個真係r哂頭

咁cloud跳舞唱歌都ok 呀，冇乜點挑剔，唔搵d野講下，冇乜鏡頭架

靚唔靚仔呢吓好主觀，但個表演好睇喎，你話佢走到幾遠唔講住，最低限度都值得入圍呀！

又或者咁， 係咪係時候我地呢d觀眾們應該喺youtube 睇左參賽者既full version表演至睇返個節目呢？ 咁咪唔會被編導同旁白君影響咯

佢的確係唔錯

唔覺個表演有幾好睇/impress

佢ig po咗佢之前幫班神父表演rap
一隻字都聽唔到

今晚有35歲魔柒師未？

新鮮滾熱辣 扮電競比賽直播主播
打同講都冇你份就死埋一二邊捽碟啦

之前p個d腹肌人魚線去撚晒邊

傳銷p圖35歲魔柒師葉詠妍既威水史
呃撚左唔少on9仔follow佢J佢d支那式p圖

唱又唔得 跳又唔得 樂器又要播住扮彈 魔術又穿崩
自稱魔法歌姬

魔柒師係Ting Ho接班人
參加歌唱比賽買南亞likes
仲狡辯話因為出左旺角拉票

偷食有埋捽碟片流出傳聞係pt

全民造星搵d咁既柒頭
花姐係咪盲撚左
收得皮

Fb page: 每日關注香港魔樂傳銷師幾時紅

佢真人個樣

佢ig自己po架

根本支那樣

夾極都冇胸

由報名開始已經不斷出po話自己入左圍（仲抽死人水 好撚仆街）
比人係Viutv寫晒黑歷史之後除左係個po度駁下嘴
ig fb 完全唔敢提

條女真係好撚有問題
又話thisav段片唔係佢
又要人del左佢唔好再傷害佢

告白汽球原來有十年
魔柒師超越周杰倫

魔柒師葉詠妍快撚d消失啦

延伸閱讀

每日關注香港魔樂傳銷師幾時紅

魔柒師車頭相

魔柒師捽碟捽到上this av

兒童節目女魔術師「扮純情博上位」？入圍《全民造星3》，疑似不雅自拍影片曝光！

頂唔順佢大細眼
但身邊d frd真係好鐘意佢

但以目前其他參賽者比較，唔應該入唔到

利申覺得佢樣唔掂

好開心好多狙擊手

好過睇打手

雖然係大細眼，但個表演係幾穩

King Jer

想聽花姐唱K

你唔好咁痴線啦

想問邊度可以睇返 造星1

Viutv

我身邊都有女仔fd話timo唔靚仔, ansonbean正好多

得2同3
1好似搵唔到

今次都無打手

到底阿anson bean會唔會好似上年肥豐bb咁狂出側手翻

Anson bea應該174 173？ 感覺上好矮
跳舞係勁
但係樣身材各方面都攪唔撚掂
咁樣嘅話搵個dancer過嚟一樣姐

啲打手好低汁，唔同老公大戰 躝！！！！！

有架 比林婷老公癲兩句就唔出黎

I am ready

ansonbean有d冠軍相

開波

屌你天星個廣告 真心唔撚公平

今日坐巴士見到隔離個女仔喺度睇 星 3
但係由我上車去到落車 佢都淨係 loop timo 個表演

心情好複雜

又有得笑

judas

Judas入乜鳩

復活區又有排玩

入場

見到預告影衰慧嫻首跳舞街
想知邊條女咁大膽

終於有mood追吓Live先

timo似返個男人喎 bean唔入流

唔該你吖

已經鬧爆

Iron man你咪啦

捽緊碟咋下嘛

點解天星個廣告有timo同花姐 內定冠軍了？

Judas入到先比人鬧爆喎
旁白你平行時空？

Judas入左我而家咪屌爆你囉屌你老母

好想抺乾淨個cam濛到

最撚憎Melody

你點都俾人鬧爆㗎啦
唔鬧點有noise

時運高見到佢

急屎？

話說Vincent入復活區得嚟好多鏡頭 佢啲反應好可愛

條眉發生咩事

隱形人

bean 似我去練水見到啲𡃁仔

Details ??

花姐個廣告好嘔心

佢嗰2 pat頭髮好難頂

你個野壞左

真

花蛆

仲深印象過入圍個啲

條眉。。

可以同 freebus 組成組合

咁嘅樣返去瞓覺啦

白皮豬咁

想剪咗佢

花蛆扭左扭右d聲效

我講緊卡通嗰個Melody ……

個樣好眼訓

花蛆本身已經好嘔心

又唱3am

Melody正喎 做乜咁多人鬧

唱aga 啲歌

幾時再有cloud睇

M記歌

老鼠豆都有,未出街

就斷氣咁

3AM

個髮型咁都可以去參加比賽？

普通樣

fee am

強尼

全尼

唱k咁

強尼都出黎mean

件衫俾狗咬？

呢條女個樣好似唔錯

成個造型都好娘

Kuromi先正

真係好唔吸引

原來全尼都會坐落去講意見

3am

個樣做女朋友幾好

強尼好似做評判幾好

Agger

冠軍

佢咁都可以待出道

珍

依家唔係轉晒陳奕迅咩

入咗圍嗰班坐喺度好似睇醫生等嗌名咁

強尼可唔可以做埋評判

全尼都忍唔住了

直接出嚟唱啦

應該死魚黎

又唱3AM

你係阿哥

巴士2.0？

待出道
姐係無公司

佢落場參加屌打埋

似康子妮

我想講
坐喺等候室嗰班人真係好撚虛偽
見人入唔到圍就瞪大隻眼‘吓、吓、吓’
嗌人出去就扮晒野喺度‘wow、加油啊’

相睇咩

屌你似crew

陣仔都反花蛆

似crew

好慘

以為會轉第二D野

hinry

似clue

嗰三個出咗未？

相睇

痴線

屌個剪接

greenbitch to the max

好仆街

臭閪
淨係蝦Kuromi

呢part又剪得幾好笑

好陰公

廁所位

上左契都反

對呢個人冇印象

畀d尊重好喎

個edit咁似阿be

sobi 媾仔

剪嗰個好賤

真係好尷尬

無人理佢

去錯畫面

讀歌詞

尊重啦

唱得好尷尬

落唔到低音又上唔到高音

Hinry 係咪入唔到？

啲導師

Joey合埋眼

化妝個樣遠睇好似老母彤

joey哥表示 我要撳燈了

粒粒音都flat咗，點做到

剪到好仆街

好仆街..

如果唔係評判唔走得嘅話
我諗佢哋一早走咗

多尷尬

真係幾尷

好撚寸

好耐冇睇
係咪都會照舊集集喺度cap圖

讀歌呀？

衰過唱k

都講真 大家黎玩之前 都睇咗兩年造星 都係咁出黎真係

花蛆被出賣

個樣正正常常 做乜咁透明

好耐冇食

edit嗰個落地獄未

屌 flat哂

包包面好得意
（做女朋友的話

好尷尬 真係

乜撚呀 又比燈

9999999999公

Eric Kwok

救命。。。

娟姐都唱？

屌你eric kwok
用下面諗嘢嘅

彭導好撚驚

屌咁都有藍燈？？？？？？？

套衫做乜撚

Eric kwok又嚟

又燈

eric kwok

全尼評判都撈埋

屌用碌鳩聽歌on99

真係cls

EricKwok又用下半身諗嘢

屌你牙eric

Eric冇令大家失望

唔好玩啦，同一個tone 屌你老母臭閪

唔好立亂嚟呀你哋

性感？！
Eric kwok集集閪迷咁

仆街咁都有一盞

咁都有一個燈

做乜鳩啊

Eric

吓咁都一藍

Eric：女呀

記住
Eric嘅standard係屌魚
就嚟係秒經

俾佢早啲走好過啦

咁撚樣都有一盞藍燈

哇 痴撚線

Oh eric kwok I don’t know how to say goodbye

有冇人覺得彭導個格好閪

eric kwok 撞邪呀

Eric Kwok今年真係嚟報復

咁都有一盞藍

報仇mode

Iron man 唔會令大家失望

eric kwok 乜鳩都畀燈

笑撚死

Eric kwok把聲好sweet

屌不如畀我上去唱啦
我都有三盞燈啦

炒撚左eric kwok啦屌

講到走音一定係諗起班長

第一排個西裝友係邊個

今季旁白君好撚mean

咁都有燈呀

不如強尼坐Eric kwok個位啦

入咗圍嗰啲依餐飯應該食得幾開心

eric kwok really on9

班長躝啦

阿be完勝Melody啦

肥仔

佳仔個樣

又係呢首歌

係咪劉卓軒

原來先拍咗六個鐘

pony

Pony

流行經典

你是契仔 保送攞冠

不嬲

第一個就有廁所位

旁白好撚正

Pony!!!!!!

向流行經典致敬

肥仔又瞓

係囉仲要鳩坐多十幾粒鐘

個咩bean係咁溝女

應該入到 後期先foul

肥仔成日瞓

跳老舞

流行經典致敬

呢度係viutv喎

吃掉前男友

笑到

流行經典50年

南哥：屌你呀

Pony好horny

好QQ

就係你呀pony 咁大膽唱跳舞街

造星4等你

但佢唔認得南哥

喊咩

咁快就喊？
佢好好睇喎

原來個pony都幾樣衰

無喇喇做咩喊呀

咁快喊

pony no

洗唔洗咁快喊呀

pony張相真係犀利

pony 唔使啦

陣安立

喊乜鳩

卡文都算係咁仲以為算差

Pony咁醜既

我都想知

ViuTV中幅射譚嘉儀

不漏

都算多job，有睇開viu實認得喎

Pony都叫出得唔多

麗英

pony幾正

無處不在咁多機會都喊

show肌season 2呢????

排牙麻麻地

同我想像中有啲出入

陣仔係咪出晒水

陣仔想表演咩？

我見到你喎pony！
single papa rose個角色幾好呀～respect自己！！！

Pony好似好腫咁既

喊what

咁你個喊位係

嘩pony個樣
佢張相原來已經影得好靚

jm9

花姐個樣無奈緊

咁老實講個樣都好重要嘅....

會唔會太易喊

花姐個閪樣好撚好笑

D 口水聲好嘔

彭導問得好

G持

本身都唔靚 不如試下唔好喊

Pony好神
佢主持一個英超節目
佢鳩噏話 愛華頓有兩個領隊

當場畀強尼恥笑

Overall都麻麻地

造星都有佢，全能到仆街

其實Pony真係出嚟咗好多次

咪臭係
我要日日都見到陳安立！！！！

你個喊位係。。。

幕前有咁多機會已經算好好啦

彭導: 咁你個喊位係…？

喊位係演技

講兩句就喊 jm9

彭導好mean

無啦啦喊乜鳩

唱歌

可能佢會表演奶花蛆塊西

原來係人肉咪架

佢唔係sell樣

彭導：wtf ?

要喺女先得

起碼有識你啦大佬

睇暖男爸爸我以為佢係三十幾

長直髮咪幾好睇

pony加油

kp mean 到

如果佢表演係做喊戲就

記得佢肌肉個個節目

我岩岩係暖男爸爸先見到你
原來你覺得自己唔夠多人識你架

光速屌屎忽舞

pony點入viu其實

eric撳定ok

你咁大個人公雞母雞唔識分都未喊 都唔知佢喊咩

呢個豬扒都幾樣衰

彭導好harsh

似

記得佢廣告女皇個時好似幾出位

C9旅行團已經係佢最好節目了

幾Cute

應該係廣告女皇

肥仔個樣

廣告女皇

個眼影

應該所有viu artist嚟玩都吹到冇人識

花蛆：仲衰過我唱k

算唔算咁多個人入面最出名

當自己睇流行經典

想入女版error？

暖男爸爸
佢算叫多戲做

佢嗰陣幾索添

唔騎呢跑唔出

Pony無理由唔入掛

殘酷一叮？
好似阿梅

我剩係睇左暖男爸爸
幾似日本跳舞組合之前vintage70－80年代個班

眼影…

花蛆講自己?

好啱飯後睇

diu

黃劍文：

好似有d搶拍

vincent mean到

我屌咩

嗰陣好似幾靚

做乜撚

冇睇

女版屌魚

好撚難聽

我都記得佢

屌 陳奕迅

殘酷一叮咩。。。。。

咁都尷？幾好笑

我睇到好尷尬

呢隻舞同個化妝好似早排係日本好紅

但佢唱歌都唔好聽

點解要咁做呀佢

哇屌 好尷尬……

Viu版麥美恩

屌你真係流行經典

搞唔掂 不過欣賞佢既勇氣

吹到南哥都唔識

好老土

唔掂

自己走啦

好撚尷尬

露底可能呃到erickwok盞燈

呢個妝 咪係功夫足球個阿梅！

Eric kwok：好cute

以醜遮醜好撚仆街

登美丘

以醜遮醜

包俊傑係who

佢想點

平時Viu啲綜藝其實佢做得都唔錯嘅

on9

跳得幾過癮

搞唔掂 好尷

想點

準備又喊咁

最出名一定顧定軒啦

明明岩岩既舞台表演好好
但唔明比賽搞到咁

唔知點解覺得會有人㩒

監製

zeno嗰啲仲多人識嘅

又中

其實佢都啱做comedian

其實係咪想做produce 101果啲

又爭唔贏

CLS

Pony兩藍

算認命吧啦，有都係同情分

咁都要爭

咁又入

去返十五分鐘熱度把啦

佢有得搞

二汶

後面兩個搶

花蛆話人醜

ironman正一撚樣

嘩

Eric Kwok又用下面撳掣

屌咩又做馬

竟然搶

又係彭導跑贏

居然有2盞

邊個搶到

彭導

三盞藍燈

2汶係咪又輸

咁都3藍

麗英屌打啦

3個

吓咁都三盞藍...

唱歌唔差

三呀

話晒同事 ，比下面

但Pony係得人鍾意好多

咁都要爭
我唔撚識講

Pony三藍

Joey

Joey哥

花蛆收契女了

3添

估到你啦eric kwok

屌 原來要笑呢句

林二汶又輸

呢頭屌, 果頭又搶住按 ...

joey tang: 笑話嚟㗎

咁樣唱歌都唔差
我覺得有心但講到唔差

造馬造到嘔

二汶又輸反應

好過中國舞啦

我覺得唔差

又唱歌唔差

咁又多咗啲

joey又黎一比佢又比，垃圾又黎一次
話人地笑就比燈，屌你老母

Eric kowk係咪覺得所有人有聲帶發聲就係唱歌唔差？

吓... 唔多掂
點解三盞
唱歌都冇咩特別咋喎

三盞又誇張咗喎

又係彭導贏

造星監製

Joey gor好lag

呢個show賣笑就入到

咁講真 有觀眾緣咩都唔使講

睇到佢好舒服！！！！

joey tang知唔知發生緊咩事

屌你老母

呀梅

係，幾鐘意佢，佢夠放

二汶成日搶唔到

二汶：我呀

包監製 造星另一個監製
俾MIRROR剃咗條眼眉嗰個

頭先又話人以醜遮醜

比大家睇下原版

anson真係幾樣衰下

anson bean

呢個路線其實ok嘅

呢兩個女人搶人最好笑

親生女係唔同啲

是但俾嘅啫

佢兩個

我覺得睇得幾開心

花姐廣告

二汶隻手㩒得唔夠快

識發音就唔差

契仔

原來師奶旅行團係佢

播完呢個廣告未

花蛆真係好醜

搵人俾啲酒佢啦佢好似無電咁

啱啱訓醒先 體諒吓

我又覺得唔差嘅

到底Ansonbean有咩咁好

係timo?

Timo 廣告？？

花姐都要賣廣告

花姐拍廣告

二汶又輸

唔啞就ok

屌
花姐都有廣告

花蛆都有廣告拍真係冇天理

屌第一次見花蛆廣告

cls花姐廣告

Joey tang風吹邊便就擺邊便

J 唔落？

二汶幾時先搶到

呢樣真

仲要係銀行

笑咗

Joey Tang好似好鍾意見人兩藍就俾埋佢咁

同問

咁pony靚啲

隻眼夠唔一樣? 可能真係有人覺得佢靚仔既

係女人就唔差

咁快有廣告拍,簽得

但係唔好笑....淨係覺得好尷尬..

係 成個林奕匡咁

見到花姐戴金絲眼鏡想打冷震

識呢可能

Joey 哥似凳腳

啞嘅笑得靚都ok

叫佢問心肯唔肯幫呢啲人作歌啦

二汶有邊次搶到

花姐=全民造星主角

直接出番慧嫻ver算啦好ma

Viutv 還我阿Be呀
屌你老母

點解花蛆唔搵陣仔一齊拍

花姐原來有廣告，
贏左造星都未必有

人瑞當年都係咁

真喎 起碼有度過

Pony近年樣衰咗係真
選ustar個時正啲

對眼好核突

唔講唱既話
佢比較放
姐係佢肯去演 去做先
好多人冇咁放

想屌晒全部

係女主角

可能已經簽咗

搞笑嚟講ok 啦

收錯order以為人畀燈佢就要畀

Joey gor :喂 我唔預飛架 睇大圍咋

因為佢知兩藍同三藍都冇分別

仲係未睇到
下下掛住追po

唔明佢平時點做監製

乜料，揀個mk樣

中國舞1個頂10個啦

飯氣攻心呀

一間公司點都要有下把位

可惜做了三季d人都唔明

仲串串下參加比賽

其實佢個表演取向唔好，但個人幾吸引人睇

jerb剃佢眼眉

從來都係
佢出鏡仲多過參賽者分到嘅鏡頭

仲有個妝化到咁行

食飯食得太飽

咪再搵呢三條傻鳩做評判啦
害哂啲參賽者

呢

大隻仔 冇記錯話

同陣仔一樣

Pony雖然唔靚，不過都認同佢真係有種親和力，睇佢表演就算一般都唔會覺得討厭

暖男爸爸個look好醜

跛嘅笑得靚都ok

我終於睇到

:馬拉Karen,你唱得冇感情

又 bin

咁講真 呢個唔係一個歌唱比賽

或者搵花姐上鏡，可以平廣告費

點樣剃眼眉？ 本身睇死mirror 唔紅？

反而覺得劇個Look順眼咗

佢個樣仲要好威風

你又啱？

快到睇唔到邊個快啲

咁又唔好咁比
佢地又唔使唱 一大班人同一個人又唔同

講野搞笑都要有節奏架

佢邊個look唔醜

花蛆廣告個妝

Stanley女朋友

大表嫂

星座撚條女

星座嫂

Alina 係星座撚條女

係物理上既剃

正在追撚含

係真剃mirror go猜輸咗

入硬啦

北姑味

關我撚事

係真係剃咗條眉 mirror go嗰陣剃㗎

who

屌奶星星座撚

見到高晉

STANLEY

星座撚女友

下 原來係佢女朋友

星座撚

兩個都

@陣仔
Stanley 女朋友喎

原來stanley女朋友咁柒

個鼻咩事

其實彭導都幾閪
一次都唔讓俾二汶搶贏
好唔大體

男人樣

我perrrrrsonaly

好老

大家記得你係傳銷撚

幾時到Lokman條女參加

佢同Stanley每日生活點過？

屌 星座撚

都幾大波

DnA 同 廣告女神
邊啲女高質啲？

咁都叫爆出嚟

個鼻好似怪怪地

識游水就

又喊男朋友行得好有咩好喊

兩個都柒

佢冇爆出黎喎

都幾樣衰

咁都要講大體

mirror go 玩
真剃

個樣老到

整容？

日日po story屌人

好難聽

我幾鍾意睇佢跳舞

hello唱到咁

羨慕 星座撚....

好難聽喎

屌快啲飛咗佢啦

Stanley算明星咩

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (17) 用碌鳩㩒燈

MIRROR GO 1 去睇好正

Tank
Stanley

同節目MIRROR GO其中一集嘅Prank

佢唔係又唱歌下話

成個樣都怪怪地

係喎
唱歌仲好難聽

妒忌自己條仔

佢條仔做入住好撚悶

嘩d英文

好撚難聽喎

連登標準答案：扑嘢

識跳舞走去唱歌

不過如果全部好嘢畀佢搶曬個節目都唔會好睇

佢唱歌好難聽 dna開頭覺得佢都幾好 係星座撚後就唔鍾意佢兩個

個樣麻麻地..